9月自殺跳樓浮屍案共通點

有冇留意以前既案都會有記者影到家屬到現場,或者之後既路祭
呢個月既就係得一兩張相就冇左件事,人影都冇個

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

係呀 。有機會連根拔除，以除後患